未畢業，但係聽校歌同紀念歌都已經聽到喊

有無人一樣

咁聽國歌有無喊？